［補選你要識做］劉小麗：我們要團結一致，抵檔林鄭萬億人工島！

仲有細良哥站台

劉細良 陶君行 - 中共或派出黃毓民參選壞泛民大事！老共馮檢基打擊泛民計劃全爆光！

呢條大愛撚賣港八婆

呢啲咪留係美孚，油尖旺大角咀深水埗長沙灣紅磡土瓜灣幾多劏房居民等上樓呢？

夠票阻止咩！

選你個個真係智商有問題

唔夠所以唔撐
呢個係我聽過最on9既理由
咁你打算用咩阻止？
念力？

為免五毛阻礙討論 加一句

習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼

條友好似廿四小時camp住連登

團結蝻亞選民

我無打算阻止，仲要支持，參與建設齊齊搵大錢，然後退休移民

捐撚咗份人工未

今天我~

好 我去投基哥

不了，要返工

撐基哥

咪就係

劉世良

支持 馮檢基, 消滅反民主的民主派